玻利維亞市長被示威者撥紅漆，剪頭髮及遊街示眾

新聞link有片，真係好暴力

同場加映：

玻利維亞各城市有警察加入反總統示威

成隻猩猩

有冇髮型師想幫特首恤髮set頭

the next nation is Bolivia

btw, 市長對燈都幾大
後生嗰時應該幾正

借位一推

[極重要] [國際文宣組入嚟備戰]
Mike Bloomberg 參選係會將中港關係議題帶入總統選戰嘅好機會

shame shame...

重口味左d喎

種族歧視唔係香港既價值觀

好希望林奠之後都會咁樣遊街示眾

佢又真係夠疆一條友出街啵定係佢比人係屋企捉出黎

狗曱甴 : 記者做乜唔保護佢 , 剩係識食花生

新聞話係去town hall捉佢出黎

你代表大家J哂佢ok
唔使預我

依場係民粹暴亂黎 當地藍絲(保守、民粹、民族主義)要推翻黃絲(進步主義)政府
連登仔唔好撐

香港、加泰、智利、庫爾德、俄羅斯、喬治亞、蘇丹、印尼、西巴布亞
係反對威權同專制獨裁

仲有啲曱甴高層

事件起源：
因為有示威者被殺
所以撥佢紅油，紅油代表死者既血

果然藍絲都係夠薑啲

勁似呢隻

其實你係咪誤解左黃藍絲 , 我起碼唔係你所定議嘅黃

藍絲 : 依付極權 , 為利益先行嘅假民族主義
黃絲 : 反對極權 , 香港民族主義

同一個人嚟

連登仔又用樣行先，人哋支持民主嘅鎮長比人搞呀

唔係話嗰邊個選舉黑箱作業咩 關民粹咩事

喂屌check清楚先啦

法官大人

香港呢

痴撚線

我好耐冇去salon😭

點樣可以拉到佢出黎
D g4一齊倒戈？

玻利維亞今次示威係抗議選舉舞弊

個邊總統最多做兩次但佢計埋今次連任左四次
佢咁樣算唔算民主我就真係唔知，睇下有無連登仔熟個邊既答到

Is Bolivia’s democracy in danger?
Our research, like others’, finds that in some key ways, Bolivia’s democracy has weakened. Morales barely respects constitutional checks and balances on presidential authority. Many former supporters worry about his concentration and abuses of power.

不過就算齋睇手法都有野可以參考

你up 乜鳩 唔知咪亂講
人地行緊中國果套經濟先行嘅方法 然後追求一直連任 (終身制)
到民選總統果陣 點點下票停左 然後就話自己成功連任

😟太暴力
失民心
大家開始嬲了

係咪五個月淨係打飛機呀
最多我請你叫雞囉
唔好食得咁撚偏

警犬死晒？

想問聖水溝紅油 會唔會有咩特別既化學反應

見到明明最多做兩次總統但佢連任左四次
即刻諗起甴大大

是日笑話：殺人犯當眾問人有冇良知

下一個何君堯

連登同國師：返屋企啦冇哂民意嗱，忍下俾班黑警姦啦

你要波就得 去廟街搵非洲婆
請你

發夢係林奠班仆街狗官哦

邊撚個係非洲婆

我朋友話，
唔好齋當笑話講
真係打林鄭同D建制狗一獲
見獲再打獲
呢D人先會驚
咁就，真係重創建制啦
橫掂私了，私了D有意義既人

我絕對不同意

高牆雞蛋嘛

唔撚知 有時行過有個黑婆企街
好恐怖

Racist

真小人

藍絲信奉威權主義唔會反政府，依班叫極權支持者

林鄭依家仲行得企得

shame！

多左啦多左啦

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

夠喇夠喇死人喇

剪撚晒柒婆啲頭髮的話
佢應該真係會即場喊（非鱷魚淚）

不約而同

會冇民意嫁

屌你 咁真係似啊嘛

Confess

我想食啲好似立場妹妹咁嘅質素
成日鼻敏感打乞痴流鼻涕
但個樣又好靚女
睇住靚女呻鼻涕真係好正

屌你真係識食

呢個遊戲好似係put in玩起先
佢當年借個總理過橋
玩左右手傳波

前因？

same same same

好mean

但真係好似

🔔 🔔 🔔

應該會好似外星人
第一類接觸

邊條街

吾好。。吾。。好牙

快啲幫你朋友買定今晚船飛著草

唔好咁痴線啦...

佢話唔使驚喎
不過人太少就唔好做啦

鄭若驊正D

我想要印尼妹
要好似matcha mei嗰種
睇落去完全唔似東南亞人

幾時到香港

有J？

有冇話失去國際支持？

認真咩

但我唔想睇佢對老奶

陣間轉頭又俾chinazi cap上twitter多得你班智障唔少

屌

廟呀

唔好咁痴線啦

大家千祈唔好咁做呀

蘋果出左報導